DC《綠箭俠》宣布第八季完結 一代超級英雄落幕

今日DC電視劇集《綠箭俠》的主演“糖哥”斯蒂芬·阿梅爾通在推特上宣布，《綠箭俠》將在第八季正式完結，今年秋季播出的第八季將是他最後一次扮演綠箭俠奧利弗·奎恩。

“扮演綠箭俠奧利弗·奎恩是我人生中最精彩的職業經歷……但你不可能永遠當一名英雄義警。《綠箭俠》完結季將在今年秋季到來。我有太多話想說…但現在，我只想對你們說一聲謝謝。”

《綠箭俠》第一季在2012年於CW電視台首播並大獲成功，從這一年開始，每年我們都會迎來綠箭俠與同伴們懲惡揚善的冒險故事，而我們能迎來這麼多CW電視台的DC劇集，《綠箭俠》的成功引領也功不可沒。電視劇第八季在今年2月初宣布續訂，糖哥今天除了宣布完結消息外，還透露完結季會有10集。

其他果幾套點?仲有無聯動?

早啲完好撚過啦。。。拍到咁爛

My name is Oliver........

頭兩季真係好震撼
之後

And i am the fastest alive

Arrowverse 大清洗？

佢做過FLASH

條八婆死咗未？
鬧交鬧到斷咗冇追

Oliver

想知其他點算
DC唯一好睇就係劇集

相反Marvel 啲劇

on9, AOS Daredevil JJ 邊套dc兒童劇夠抽?

睇到忍者大師死咗就無睇

有S8都算係咁

10集
即係crossover完

講起flash，睇到第5季彈左個黑妹出黎
無咩心睇落去。

其實第4季個結尾都怪怪地，個boss 1x種能力，話死就死。唔知係咪有下文，無既話劇情真係太垃圾。

四季打後冇睇，太垃圾

即係confirm下季crisis on infinite earth死嘅係oliver唔係barry

今季個條未來線都唔知想點
成堆新人係道鳩up搵老母
完全係敗筆

想學返1-5季咁玩雙線
不過由回顧5 years in hell變做未來咁解

但人地頭5季
過去既野係影響緊/解釋番現在既野
條未來線真係完全睇唔到關係
另外過去線我有得睇以前既主角
未來線又冇oili睇
得d所謂既仔女係道喂喂喂

呢到後面果幾季悶到要棄劇又無超能力，boss又只係普通黑社會

我憎你你憎我,唔見左你唔見左我,
分下手又一齊下 死一陣又出返黎
離開個島去翻個島.....無限loop

DC劇除左睇靚仔靚女真係無咩可取，GA係我第一套睇既英雄劇，一開始真係追得好快，仲追埋其他DC劇，但好快就發現佢地好只有一套公式：

第一季：同隊友一齊打甲大佬
第二季：甲加入做隊友，打乙大佬
第三季：甲乙加入做隊友，打丙大佬
第四季：甲乙丙加入做隊友，打丁大佬

間中整集跨劇合作，打垃圾都要請槍

睇完deathstroke個季下一季睇到頂唔順棄左

終於完啦
最近幾季都加速睇

個八婆之後拎支棍做左隊友

Cw就話
Doom patrol titans 不知幾撚正

寧願佢續arrow 都好過legend of tomorrows

我都係 個一季真係好撚哂班
但打後又想拍到batman咁但又無batman咁果斷咁單獨行事

You have failed this city

之前睇到佢唔知做乜鳩開始唔殺人就冇睇了

第五季其實已經要完
第六季其實已經睇得出無野好寫
真係悶到抽筋，呢季係未來個條線比較好睇
而家個條線我睇唔到佢想講咩

仲有唔該順手斬埋flash啦
故事發展其實差唔多到極限

呢套垃圾摺埋佢啦
未見過一套野 個結局=無結局
最後一集trailer仲坤鳩人 robin vs batman
點知兩個成集無打過
成季野拍到dc角色介紹show咁

如果斬兩套,換黎電影版有機快D 去馬
想睇綠箭+BC 情侶組合
再開Flash ,GL ..... 三個gay 友

flash個男主角因為檔期又推遲
應該到2046都未開得機

早在未有DCEU 前, 好似傳會拍WW ,同Flash .... 傳足十幾年
依家WW, Aquaman 都跑出,
Flash 反而仲未有solo
角色本身能力speed force好多野玩,好多發揮
另外,閃電俠本身性格都幾有觀眾緣

The flash 電視劇頭2季真係好好睇，但之後越搞越柒
WB又亂鳩黎，明明電視劇儲左一定觀眾，flash又要另選角。

SS又係，電視劇明明鋪得好地地，電影一話要出，焗電視劇停喪鐘又係。

希望會客串形式出現係crossover

8季完算係咁

Arrow同Flash都係得頭兩季好睇

呢套勁好睇 想追番

Marvel agents of shield

重點係唔可以同其他聯動
Defenders又cut晒
仲有套inhumans又係一個笑話黎

電影版選角果時講明唔會用GG，已經俾一大堆電視劇fans屌到上天

第3季打savitor都算有啲野睇，屌你老母第4季睇到我嬲，直接棄左算，成日返去自己老母俾人殺個度，次次都係呢條橋你唔悶我都悶啦

但第3季Iris好摟打 見到佢都fast forward
真係好想佢死但個結局

titans最好睇係dick屈人機
robin打鬥
變nightwing
劇情重心都唔係titans個gp 人

第4季有返去咩?

咁似龍珠

佢首Murder song 好正，襯得好好.

不過黑妹係原罪幻想下係Caitlin 俾人捉左要死

冇，但第一至三都有，加埋第4季啲劇情on99咁搞到我頂唔順

冇，但第一至三都有，加埋第4季啲劇情on99咁搞到我頂唔順我係睇左第4季頭幾集就棄左啦，冇睇哂第4季

其實相比起另外幾套 呢套係最值得拍落去
又係dc tv series 宇宙開荒牛 又做得起先再衍生其他劇出黎
而佢又可以大玩各種黑暗野 人性野 潛力大
不過其實今季oliver出返黎之後都已經覺得佢似完完地咁個個都知係邊個 又唔使再蒙面 都係度諗佢可以點拍 都估佢可能完完地咁
依家好似無咩劇可以拍到十季以上
TVD THE ORIGINALS 個啲又係
最長壽除左再耐啲既x file cw 應該都係得spn

但佢連動仲做得好過電影

第五季打普羅米修斯好睇 逼到oliver絕路

其實dceu有份搞到咁 明明電視劇一早可以大玩ss 同amanda個啲 仲有deathstroke個角色又可以慢慢玩
係個年出as jl個啲監生整到綠箭半死左

個黑妹

LOT 派膠當佢輕鬆片睇又無所謂既 同埋好似係cw原創劇黎 玩咩都得
不過屌那星搞到sara又搞雙性又剩 roy又變傻仔
明明兩個係arrow出個陣啲性格鮮明 又型

而家legend of tomorrow 睇到好鬼悶.
劇情又垃圾. 想放棄....
講得啱ar...roy搞到好似白癡仔咁
明明第一季都無咁7

Ray 先啱

講起就嬲，cw鋪左幾耐，用埋聯動方式放king shark落SS度。

電影一話要出就焗讓路

想當年 aos flash arrow頭兩季都勁高質，高譚，盲俠都唔差，後尾愈出愈垃圾，打後出果d冇追過

有無人睇supergirl

有
追晒
全靠女主角一個頂住
原本佢家姐第一季都好正
第二季格硬要佢轉基
第三四季直情變做煩膠
其實女主角都開始唔掂
第一季啲笑容超甜
第二季開始走少少黑暗風
變到成日黑口黑面
依家係得聯動集
可以見返佢開心嘅一面

第一季幾好 冇加太多野落去 岩岩好

依家cw啲劇都加啲搞基 雙性戀元素

西面版SUPERGIRL

今季好悶
下季仲可以講D咩

就係因為寫到無唒橋先想要係crossover 黎個高質退場姐

講真，第5季既時候完我覺得仲合理 flash back 唒5年最尾同present day接番上，個結局又夠爆，又有hey kid
好睇到

第六季本身想睇deathstroke同佢d仔，點知一個唔比用搞到臨時改script 爛撚唒揾黑社會做boss 仲要同oli打到平手？根本應該要停啦，點知季尾舖個longbow hunter 留人睇第七季

第七季頭得幾集prison break 有返d緊張感同’Arrow’感
出返黎之後又係垃圾到仆街 成季完全無重點無主旨，散到仆街呢度講d個度講d。 longbow hunter 原來係2打6角色出2集無撚左 ，oli 無啦啦又多個啊妹仲要係新arrow ，又再彈出個但丁最近，完全唔知想著墨係邊。

但最重點其實係 arrow 已經無左arrow 個種感覺喇。無左戾氣，darkness, mask on 既vigilante 已經離當初既arrow 太遠。 依家仲要入埋Scpd 玩 green arrow 係差佬呢個事實點叫人接受？

係時候完喇。。雖然唔捨得

呢套野嘅女差唔多個個都俾oliver屌過

supergirl 同 Arrow都好悶
LOT又on99
Flash如果冇speedster做反派又係好Q悶
Gotham又就黎完
WB自己拍個套Titans實在太正但唔知幾時有season 2

DCEU 又收左皮
DC得套Aquaman同Wonderwoman跑出以為建功立業